最新被解除機密的文件指出奧巴馬清楚知道希拉莉誹謗特朗普的"通俄門"計畫

有生之年會唔會有機會見到送入毒氣室嘅畫面

經一事長一智

第一次做總統姐， 原諒吓啦